不知你又有沒有 掛念這舊友

我個人無乜朋友，而我中學仲keep到既朋友就只係得你一個
我地由中學畢業開始一直日日傾計
無論大事小事，開心事定傷心事，每一日既生活鎖碎事，番工開心定委屈既事，我地都會講
每一次我緊張，見工定讀書interview，我都一定會話你知，而你都一定會同我傾
我有咩需要你幫你都無拒絕過我
我地見到大家中意既野都會話比對方知
有咩搞笑既野都會一齊笑

當我受情傷既時候，每一次我搵人哭訴一定搵你
而你每一次亦都會不厭其煩咁聽我講同我傾到天光為止，從來都無放棄過我
甚至之前我親人過身加失戀兼壓力大到抑鬱日日想自殺
你都幫我開解我
「朋友你試過將我營救」
係個次之後，我同自己講，呢世都一定要好好珍惜呢幾個係我想尋死既時候有拼命拉住我既人

係不知不覺間原來我已經唔習慣無左你既生活
可惜你已經唔再需要我
我真係當你係我好好既朋友，其實你有無？
「卻沒人像你讓我眼淚背著流，嚴重似情侶講分手」
係咪因為我無講出口表示感激你一直以來既陪伴，所以你唔知你對我黎講好重要？
你而家有左一個新既人陪係你左右
我衷心祝福你地，亦都希望你過得開心

我真係好多謝好多謝你一直以來對我既幫忙同陪伴同支持
如果無你，我相信我都唔會捱到今日
我真係好感激生命中遇到你呢個人
雖然而家無左你我生活悶左好多，有好多好想同你分享既野都唔可以再同你分享
但總有一日會習慣

「從前共你促膝把酒傾通宵都不夠 我有痛快過你有沒有」
「實實在在踏入過我宇宙 即使相處到有個裂口
命運決定了以後再沒法聚頭 但說過去卻那樣厚」
「總好於那日我沒有沒有遇過某某」

朋友我當你一秒朋友
朋友我當你一世朋友

係唔係而家係連登唔係叫春就無人理

鼓起勇氣去搵佢啦，唔好留自己留低遺憾

令*

其實已經問左點解要咁
佢咪話佢識左個新既人所以唔得閒理我
都講到咁，仲可以點

呢五六年過得好快，一個日日傾計既朋友已經變左我生活既一部份
真係好傷心好難過

你上面打既野有冇講過俾佢知？有時友情都需要呢d做到岀面既野去維繫嘅

可能只係我一廂情願
而且佢而家同個新既人過得好開心
既然已經唔記得左我咁我都唔想wear爛面再去R d咩

懷緬時時其實還有

點解可以無人既

太緊張一個人唔得㗎

你拉得人哋太緊 人地就想推開你

每個人保持返適當距離咪好囉

點解會疏遠

無拉佢，係佢忽然疏遠我
問佢點解，佢先話識左新人，唔得閒理我

我都唔知，可能人地無當我係朋友掛

你將成個生活重心社交圈子放喺佢身上 但人哋唔係呢 唔好諗到人哋好似你咁毒啦 邊有話冇咗邊個唔得

咁我又無咁誇張既
只係呢幾年慣左有咩都即刻同佢講
所有野都第一時間諗起佢
但當而家知道佢唔係好似我咁諗既時候就好傷心

呢個係最新版本?

每晚都會諗起以前傾計既野
都會諗到喊
你有無一秒諗起過我呢個朋友？